[有片] 世界人權日前夕 709案王全璋、李和平全家遭禁錮

完全不需要做任何掩飾

周三清晨6時多，6、7個不明身份的人堵在王全璋家門口，不讓他和妻子李文足帶長輩到醫院看病，又不准他們帶兒子上學。
李文足相當氣憤：「你們是甚麼人？幹甚麼？現在才幾點鐘？你們6點鐘就開始按我的門鈴，是不是騷擾我們？先把你們的證件拿出來！你們要幹甚麼？」
對方被問到啞口無言，面對鏡頭，唯有關掉走廊的燈應對。
李文足又發現，早於凌晨5時多，已經有人鬼鬼崇崇地用膠帶掩蓋她家門口的監控鏡頭。「明天世界人權日嘛，我們有一些安排，但現在這個情況，看來甚麼都做不了，我今天要帶我爸去醫院，他們都不讓去，這點太可恨、太無恥了。」
另一位前維權律師李和平情況亦一樣，他的妻子王峭嶺與禁錮他們的人喊話：「我遛狗的遛狗，你幹啥？要不你去遛狗？一大早把門鎖上算甚麼？」
李和平其後爬窗站上屋頂：「我當個律師，(你們)把律師(證)砸了；生個小孩，不讓小孩上學；不讓家裡出門，你們是流氓還是啥？」
王峭嶺稱，當局限制他們出門、孩子上學的權利，把一個非常溫和的律師逼得要爬窗、站屋頂訴苦；這事發生在國際人權日非常諷刺。
(from icable, sor)